［緊急！！］ 點分開個杯同個煲？

屌我個杯吸住左個煲呀！！！
有冇巴打未訓幫幫手 點分開佢地呀？

又係你呀

加D水煲番滾佢應該就OK

又黎拍片 拍佢幾下先啦

唔係我黎咖 第一次炸

唔係煲蓋

試下先 唔該巴打

唔得呀巴打 點算好呀？？

點解要倒轉個杯cup落個煲度
倒走d水用匙羹'翹'個杯底得唔得？

大力啲將隻杯推向條邊

倒晒啲水咪得囉

lm

留名等睇推蓋圖

窮撚屋企冇蒸架 攞個杯當蒸架用
唔得呀試過喇

推唔郁呀

個杯保唔住架啦
救個煲啦

冷縮熱脹，應該浸冰水令杯入面空氣收縮，令d水可以滲入去解救隻杯 (好似係)

利申: 9up

樓主第時都係買返個蒸架啦 我以前試過好似你咁 攞個玻璃杯裝住牛奶 直接擺落個獲度整熱佢 點知無啦啦聽到廚房傳咗幾聲啪啪聲 原來個玻璃杯爆咗

笑死 諗起煲蓋巴打

擰吓個杯
或者搵匙羹撬吓個杯

認真，落水開火煲

打爛個杯